天主教教區包庇賣主猶大(陳玉強)西灣河事件後續

資料來源
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

教區就陳玉強放警入教堂抓捕一事的回應
其重點點句子:

事實上並非是陳執事容許警方進入聖堂範圍內。

這個很明顯的是與我們昨天在直播所見所聽的不符
陳玉強：
「希望警察可以帶佢哋5個人走，我哋冇權阻止佢哋（警察）入黎，
佢哋有權入嚟執法。希望大家平平安安出去」

這是假見證,這是撒謊
撒謊人的父是誰?
絕對不會是<天主經>的第一句,我們的天父
撒謊者的父親是魔鬼 (若8:44)
教區何時已認魔鬼作父了?
心痛

更諷刺的是與其聖十字架堂主任於此事後的公開信內容不符

當孩子們期望/以為聖堂是避難所時，
他們所體驗的卻是負賣所！
放警入聖堂，捉拿入來求助的平民百姓，
二五比廢佬更可恨
披着聖堂執事之名，沒有守護聖堂，沒有捨己為人。
教區竟然還在包庇此人
面對天主教教區的虛偽態度
及其於信中不再誠諾能有效保護手足
可惜，教堂已不像以往的時代，在今時今日，教堂無從保障進入其內的人士不被依法逮捕。
這個曾經可作避難的私人地方
手足還要去避難嗎?
基督宗教尊嚴蕩然無存
天主教的求全對比伊斯蘭教嘅堅毅
使人不勝唏噓

資料補充:

陳玉強事後公開回應

五位手足被捕後仍被暴力對待

推

pish

佢呢D人要落地獄

Push